荃灣嘉樂冰室大不如前

自轉手後其實有半年冇去食，上網睇轉手後劣評如潮~~
話哂都食左成十年，有頭髮食到冇頭髮~~
以前食既係一份老街坊感情~~
今日一心去懷念下，點知.......
入面裝修如舊，冇哂大變
點左個豬排雲吞麵 +凍檸TEA~
豬排變豬乾~ 茶底明顯差左
盛惠65~~~多謝都冇句~~食左十年當我欠左家樂~~~~
有冇BRO SIS 有同感~~

通常轉左手都唔慌好食
好多嘢留個美好回憶就算 硬係要搞衰佢

人地拎舊錢去嘆緊世界啦，
你班傻仔

嘉樂冰廳 荃灣原址重開！ 五吋超厚蛋牛治經典重現｜小店你好嘢

嘉樂冰廳是荃灣人的集體回憶，以超厚雞蛋三文治而聞名。由1978年開業至今，一直是長龍人氣店，可惜去年宣布退休。在老店面臨結業之際，幸得新老闆接手，且於本月8號已正式重開，新老闆決定保留嘉樂冰廳原貌，並跟舊店師傅學廚數月，務求做回嘉樂冰廳正宗原味！

嘉樂冰廳 荃灣原址重開
嘉樂冰廳在荃灣已有41年歷史，是區內著名的懷舊冰室，其鮮牛蛋三文治和巨型火腿奄列十分有名，74歲的冰廳老闆麥洪鈞因年事已高，無法再經營生意，故今年3月下旬正式對外宣布結業，幸得新買家以3,480萬成交，新買家跟隨麥先生學廚半年時間，務求做到一絲不荀，讓經典得以延續。

本身都係話好撚好食 抵食就真既
但排成粒鐘就好撚無謂
仲有華田沙冰扮奶昔 邊撚到有奶？

個炸雲吞難食到好似食緊屎咁

食緊屎又誇張左。 但又貴又難食係真

以前都唔係特別好食,賣點只係火腿奄列特別大份

屌 根本就唔好食
係新假期班人吹捧出黎

以前都係得量大